我係深黃，返工比深藍廢老屈傷人，可以點做？

我係深黃，返工比深藍廢老屈傷人，可以點做？

扮藍絲就冇事

隨機應變

深黃 返工

打撚到佢唔敢屈

咁咪變左真傷人

真

我比popo拉鳩左

咁你有無掂過佢

無

冇證冇據
理撚得佢

無証據未必告得入 小心唔好亂講野 搵律師

無唔驚啦
佢告你傷人都要驗傷，都要講邊個位傷，點樣受傷

無掂過應該無事

記住無野講

扮超深藍屈返佢。無懶係最無敵